科大取消下午課堂同畢業典禮

take care and be safe

返黎啊科大撚